[幫推] 13:30起銅鑼灣一帶有特別交通安排及改道措施

港島遊行：由13:30起銅鑼灣一帶有特別交通安排，大坑道天橋下的告士打道、糖街、記利佐治街、百德新街、京士頓街、加寧街、景隆街、渣甸街、高士威道、邊寧頓街會封閉，一帶有改道措施，受影響巴士及專線小巴路線須改道行駛，市民請盡量使用公共交通工具前往。
2019-12-08 HKT 11:11

Source：@HK_Traffic_News

去程請大家考慮策略性搭黨鐵，如果唔係根本無可能同一時間聚集到最大人數。巴士站排曬長龍塞住人流係無咩意思，全港巴士同一時間出動都好難短時間內運到幾十萬人去港島。疏導交通同分流真係好重要，上次尖沙咀遊行如果有更多人願意搭黨鐵，相信唔止數到38萬人

兩點集合，三點起步，請大家提早準時到呀維園見！

一係早出，一係搭黨鐘準時到

提早去到幫襯黃店

今日3點 維園見 提早出去呀

大家睇完幫手推一推，好多人準備出門架喇

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

agger

Push

push

推

推
撘乜都好一定要行完！

係龍門食緊晏

巴打好波

岩岩起身
好撚凍

含淚搭

忍一程啦，回程我都搭巴士算

幫推

已到
yo班fd子食野再一齊行

要早過1點半

推！

用自己方法搭鐵

一手，青衣南橋向九龍方向，幾十架狗車，有水炮車有裝甲車，影唔切相

而家巴士都唔算多人 大家早啲出嚟啦 唔好遲到啦

撘巴士，提早到！

sad d講句黨鐵多人先最有用，遊行日大家唔好太執著搭巴士呀

點解

其實只要肯真係封幾條行車線畀人行，行得順，又唔出臥底搞事，好快就行完散水，乜事都唔會發生。

效率高

搭乜都好 最緊要出嚟

幫手報tg 同hkmaps thx ching

全港巴士出動都唔可能短時間內運幾十萬人過港島，只能靠黨鐵

試下幫襯啲冇咁出名既黃店 分散客源 救其他黃店

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

各自努力

此情不在

南區撚表示早出

今日出黎重現

大家要出嚟呀，五大訴求未回應啊

推！！！太多人的話，黨鐵都要坐

習大大好想見大家
12月20日澳門回歸20周年，國家主席習近平將到澳門視察並主禮新一屆特區政府就職。

升級「澳門模式」 報復香港（文：呂秉權） (09:00)

收嗲啦

堅持先有希望

早d去呀

搭鐵可以係天后炮台山落
沿電車路行就可以返銅鑼灣

策略性搭黨鐵，要畀啲打卡撚feel到唔出就錯過歷史時刻

就到，好多人都早左到

有乜推介?

Pish

PUSH

GOGOGO

推一推讓這po推

喂今日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

留意返

推一推將這po推

721 831 101

搭黨鐵啦 又唔洗比錢

Agger

西隧班狗已經封緊路

早d出

go

q

報上tg，叫大家轉搭黨鐵

總有人話和平遊完無用，留戀街頭

唔好打爛鐵我就黎

p

今日含淚搭一次

係中央圖書館做緊嘢等集合

推！！

巴士咩事？

咪做潔癖L

坐鐵路啦

報左上612
迫9人搭黨鐵

推

陣間維園見

已經搭緊車去銅鑼灣食個飯先！

已經出門喇

化下妝坐地鐵得，戴帽

點都一齊去

出發啦

準備出門口

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

1214 #西隧 去港島封淨得兩條線可以入

1210 #中環 干諾中交易廣場對出 截查車輛 #roadblock

from 寶寶channel

大家考慮搭黨鐵啦

坐船呀

準備出門!

班狗開始做野

推!

甴近平

你拉左

香港站好順暢

準備好出去

搭黨鐵，齊跳閘

搭黨鐵

出發啦手足

2點維園見

【銅鑼灣】【黃店】米芝蓮意大利菜

準時塞爆佢

Gogo

仲未計每條幹道都set rb
佢就係唔想你短時間聚到好多人

尋日行街見到啲曱甴車圍住皇室堡(維園向銅鑼灣出口外) 兜嚟兜去，唔知做乜

早啲出門口啦

去緊，早啲去

黨鐵一定封 所以早去

緊係準備做d犯法野啦

[緊急幫推] 黑警全港SET RB搜車阻陸路交通唔比我地曬冷

URGENT求幫推

絕對唔會 咪當手足白痴

推，雖然黨鐵真係衰，但今日係關鍵時刻，用住先！

今日真係唯有搭黨鐵
4個月第1次搭

如果唔搭黨鐵，而家好出門口

大家一陣見

好我黎

673爆

出到CWB 食咩好

而家仲有位嘛 當然全部都多人爆曬最好 大家快啲出啦

行完先決定

可以考慮撘鐵到紅磡再轉108時代落再行返去

968仲入唔入到？

提早少少到

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

游水都照出

仆街黨鐵
出發時可策略性乘搭
回程時請慎重考慮安全情況

等緊提早出發

旺角站 都唔少黑衫

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

含淚啦